發覺最近 cherry bullet 成日出現 ig 建議帖子 ⊙.⊙

係咪追蹤緊既邊個有睇

YUJU兄

第一個出現係至黃

😂

阿姝忙咩 🙄

最多人睇

原來你地音樂台有po

未出道已經開